# Wordpress-Entwicklung für Bauvereinigung Naila

## Bestandteile

Es gibt ein Theme _micsimplesite_ und ein Plugin _mic-buerozeiten_ für Wordpress.

### micsimplesite

Ein einfaches Theme mit Navigation oben, Hauptinhalt mit manchmal Sidebars (Startseite und Kontakt)
und einen Footer für ein HTML-Widget.

Das Theme ist im Responsive Design, das heißt es passt sich bei mobilen Geräten an.

### mic-buerozeiten

Das Plugin lässt die Bürozeiten oder Öffnungszeiten angeben, ein Widget lässt sich
dann auf der Startseite des Theme _micsimplesite_ anzeigen.
Das Plugin ist design-mäßig auf das Theme abgestimmt.

## Abhängigkeiten

Das Theme _micsimplesite_ bringt **bootstrap** mit (aktuell **5.1.0**).

Die enthaltenen CSS- und Javascript-Dateien befinden sich in den Unterordnern
_css_ und _js_.

## Lizenz

**Copyright 2018-2023 by MicMun**

This program is free software: you can redistribute it and/or modify it under
the terms of the GNU General Public License as published by the Free
Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option)
any later version.
This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for more details.
You should have received a copy of the GNU General Public License along with
this program. If not, see http://www.gnu.org/licenses/.
